[回帶is so ...] 假如美國攻打中國 我就向美軍投降 為美軍開路

{l北大名帖}

如果美國攻打中國，我就和女朋友跑到她家裡去。我的女朋友家在山里，那裡任何值錢的東西都沒有，但有吃有喝。這樣一來，美國的戰斧導彈就決不會往那裡扔。以後我們一家老小當可確保無虞。

只要不被戰斧導彈擦上邊，就沒什麼好怕的了。我現在看電視已經知道，美國兵不是當年的日本兵，不會燒殺姦淫，三光政策，朝鮮戰爭期間為什麼中國人打美國那麼拼命，是因為在當時宣傳中嚴重的妖魔化了美國，當時的人們都以為美國佔領中國會比小日本幹的事更壞。看看現在的北朝鮮和韓國，一樣的起點，兩種制度，現在那個百姓生活的好？現在有錢人都放棄中國國籍，拼命想移民美國。那這還有什麼擔心的？坐在家裡，坐等美國打敗中國。

這江山誰來坐都無所謂。因為我本來就是個順民，都當了幾十年了，給誰當還不都是一樣。何況要是給美國或“美國扶植的傀儡”當順民，興許日子會過得更好一點。一個看到小偷都不敢管的民族，還在這裡喊愛國？愛國？愛誰的國？

假如還不肯放過我，非要塞給我一支槍，逼著我上戰場，我當然也只好硬著頭皮去，臨行前先看看房子有沒有被強拆。我絕不去做什麼英雄，象“人體炸彈”這樣的事，發給我三四十萬美元我也不去幹。我將只是跟著大幫哄，大家衝鋒我跟著裝裝樣子，大家撤退我趕緊跑路。估計到了需要我這樣的人上戰場的時候，國家肯定也快要完蛋了，戰場上一定是兵敗如山倒。我也不會隨著大家上山打游擊，我將向美軍舉手投降，為美軍帶路。

當戰俘沒什麼不好。在戰俘營裡有吃有穿又安全，最重要的是能活命。留下這條命接著當順民，再說家裡還有老婆孩子，對於我來說，她們比什麼國家民族重要一百倍。有錢就移民，真打戰，俺順民，滿清入關，揚州十日嘉定三屠，當一個正府腐敗到極致，不拿國人當人看，還想得到人民擁戴給你當炮灰？

一定會有許多“愛國者”罵我是漢奸了，罵就罵，我不在乎，因為這國家沒我什麼事兒，我只是一個小小的順民，我從心底裡清楚這一點。幾十年來我已經看清楚了這個正腐，再不是當年那個二十來歲的愛國青年了。到底是誰在出賣祖宗，出賣祖國？到底誰是中國這個國家的敵人？

以前，我也不知道這一點。當我也是個學生時，我也像今天網上這些反美派一樣，是個熱血青年。那時，我和我的同學們自以為是國家棟樑，理應為國效命，因此竟放肆到向主子撒起嬌來不想剛對主子說了句：“主子，您的衣服有點髒了”就被主子賞了兩個大耳光，塞了一嘴臭馬糞。從那時起，我就一下子清醒了過來，清楚地認識到了自己究竟是個什麼東西。本來就沒老百姓什麼事，是我自作多情了。江山等於一碗肉，坐江山的等於一群狗，老百姓就是裝這肉的碗。為吃這碗肉，狗與狗之間就得打鬥，誰鬥贏了都是吃這碗肉。

原來我就是個做順民的命，這幾年房價飆升，物價飛漲，生活工作都成問題，國家的事其實與我並不相干，我就是一個屁民，屁民有個屁啊，那我為什麼還要自作多情呢？我連奴才都不是，因為從根本上講就沒被當成人看待。從那時起，我就老老實實，全心全意地做我的順民。我不在乎我的主子是誰，誰當我的主子我都是他的順民。

但是如果主子叫我為他賣命，我是堅決不肯的。命是我自己的，不是主子給的。為什麼要我為別人的榮華富貴賣自己的命？真出事了你先衝，做個榜樣，當人彈。好多人喊的特好聽，來真格的就成孫子了。真打起仗，領導早就搜刮鍋滿缽滿準備夠了，把子女移民到美國，剩下老百姓跑不了只能去挨炸彈了，領導們，裸官們跑到美國當寓公，有花不完的銀子，玩不完的美女,,,大敵當前時候，指望他們會愛國？！保衛國家打仗送死時候卻要我們這些屁民子弟頂上前，假如我們這些屁民浴血奮戰，把侵略者打跑的時候，這些裸官，領導們還會回來名正言順的繼續統治我們。要是美國人打過來，隊伍裡一定有很多領導的子女親戚帶隊，中國戰敗國家打爛後，領導的子女親戚還會帶承包商來搞建設...

主子平時不拿我當人看，只讓我俯首帖耳，不許我亂說亂動。等到了江山不穩，社稷難保之時突然要拿我當人使喚，讓我盡匹夫之責。這時可就對不起了，我要對主子說：您老人家早幹嗎去了？現在，對不起，爺不伺候你了。愛國從來不是單相思，國不愛我，何來我愛國？

所以，我要向美軍投降！為美軍開路！

-------------------------------------------

哈佛學生回帖：一旦開戰該投降的是我們美國人

最近鄙人在貴國的網站上看到一篇名為：“北大名帖引罵聲：假如美軍攻打中國，我就向美軍投降”的帖子。鄙人感到無比震驚，作為哈佛大學經濟系的學生，我對寫此貼的童孩表示不可理解，他是典型的身在福中不知福。我覺得，這位童孩說得太對了，只是對象弄錯了，應該是，如果中國攻打美國，我就向中國投降。

首先，我想從經濟上分析。我國之所以富足，和貴國提供的優質價廉產品是分不開的，聞說貴國自己的國民吃著蘇丹紅，三聚氰胺，地溝油，卻把上等優質品運輸到我國，這是一種怎樣的國際主義精神？倘若真開戰，我國必定物價暴漲。另外，我國人民的抗壓力遠遠小於貴國，如果物價大幅上漲，必定不能保持情緒穩定。到時兵敗如山倒。所以我一定會投降。

其二，從軍事上考慮，儘管我國過著依賴科技。我曾到貴國親眼目睹城管強拆房屋的場面，那是怎樣的虎狼威武之師啊~~~~~我當時就被嚇到了，我想能對本國民眾如此者，而況外敵呼？而且這還不是正規的軍隊，那正統軍豈是我等敢俯視的？所以我一定投降。

其三，聞聽貴國的人民對我國民眾尊重有佳，我國不得志的民眾一到貴國，便成為“貴賓”，且有不少美女投怀送抱，如此美事，在美國想都不敢想，當時我們總統只有一個外遇，馬上被媒體揪出來，搞得身敗名裂。而貴國，三宮六院七十二妃好像是正常的。

其四，我國法律過於嚴明，一點小事哪怕是總統也得接受懲罰，而貴國，聞聽只要做官有錢，哪怕不小心鬧出人命也可以息事寧人。

其五，我從電視中已經知道，貴國祇要跟著政府走，榮華富貴是享不完的，google沒有聽從政府，結果少了塊大肥肉，真是愚蠢的做法。如果我畢業，在華爾街，做個一般的高管也就年薪幾十萬美元，換算成貴國貨幣也就幾百萬，但是聞聽貴國一個縣長就有近億資產，換算一下近千萬美元!!而且還有堪比白宮的住所。所以我投降後，只需要政府給我一個州，然後我順從的做我的州長就可以衣食無憂了。

綜上所述，我要向中國投降，為紅軍開路！